香港 渠務管道 及 沙井 地圖

有個幾有學術研究意義既地圖分享一下...

地圖link

說明書

截圖

純學術交流用圖